點解男人柯尿唔抹乾淨？

我地女人柯完尿都會抹啦
點解男人柯完唔洗抹下個龜頭？
唔會好污糟咩

會 平平果碌有陣尿臭味

我有抹㗎

抹得唔乾淨

咁你就幫我啦臭雞

仆街幫你含啜奶吹乜都做齊晒仲嫌三嫌四

認真問

我哋而家咪認真答你

洗手都冇時間啦仲抹龜頭

利申 有洗手

佢唔覺我地認真緊掛

唔抹碌野又著返底褲 d尿咪忍哂落底褲度

梳

會扭乾淨架嘛

唔會
屙完會fing j，fing乾先放入底褲，正常每日有反皮洗龜頭係冇味，即使使運動，條j都唔會有汗。好似係

根本唔會fing得乾

用尿兜屙會唔會咁戇鳩係度抹

底褲唔係咁撚樣用架咩？ 唔好同我講我咁多年都用撚錯呀

但我地女人柯完 就算係度"櫈" 都櫈唔乾

污糟

奶過先知

識唔識用底褲架

我會拎廁紙印乾

乾淨

個個係尿兜抹都幾戇鳩

Torres都唔會抹 我抄佢

我會叫柯完尿果d幫我啜乾淨

佢唔抹都乾淨

男廁尿兜有冇擺紙巾？

好想撚樓主

我有抹

羊b你抹唔抹都係cow唔到女

我習慣會用紙巾抹一抹，覺得衛生d同舒服

我如果抹乾淨咗
條撚俾你含果時咪冇味道咯

我唔忍心叫你將d冇味道嘅嘢放入口
就係咁

真係想知

女人一定唔知
尿兜內設有灑水系統
平時柯完再拎條丁去沖水
所以男人fing嘅係水唔係尿
好乾淨㗎

因為要比班臭雞奶返乾淨囉

臭你又含

係囉。唔抹乾淨
幫男朋友含果時勁大陣尿「壓」味

會印乾佢

屋企先會抹

環保

留返比你含乾淨奶乾淨佢

尿兜鬼撚沖得走廁紙 連啲尿都去唔切

由細到大都會

用公廁d紙巾抹龜頭

所以先要著底褲

應該9成男人痾完都係上下fing幾吓或者前後劣幾吓就算

有包皮包住唔怕濕
好似落雨把遮濕咗未乾會搵個套入落去一樣

如果女人都係咁 都幾撚核突 成個屎忽都係尿

割左果d點算

男人去廁所會唔會自己帶紙巾

D紙巾咁污糟,龜頭好易受感染

認真 如果女人唔抹都好易滋生細菌 會尿道炎
點解男人唔抹都冇事

其實當男人屙完尿，尿兜有灑水系統，男人會將龜頭引落尿兜度等d水沖乾淨個龜頭，唔信可以入去睇睇

我條女話就係鐘意呢陣味

俾錢ptgf奶 有水仲乾淨過用紙抹

含就含啦

自從中一無再係尿兜柯尿 因為抹唔到

平時使我咁多錢, 唔塞條臭賓周落你個閪口度洗 條氣點順

求認識樓主

女人尿道短

女人唔係會屙埋落D毛度咩 男人唔會

唔會 會流落去 唔知點解有時流到去patpat

樓主你去過幾多男廁偷睇人冇抺
利申有抹

之前有個po係問有冇男人屙完尿會印乾，答有印既都為數不少

痾完會去洗手盆用梘液洗乾淨個龜頭
再用乾手機吹乾
最後用消毒紙巾抺完先著番條褲

認真答你: 無咁既需要
因為條巨龍屙尿個時唔會有尿掂到包皮，
就算有少少尿係龜頭，我地會逗下條巨龍fing乾水，所以基本上乾淨過女性。

所以話含J唔乾淨個班雞收一收皮

係屋企唔著底褲就會抹
出街有著底褲就唔理了

如果全世界既男人都用紙巾抹
會唔會好快冇哂啲樹

印
因為份糧唔夠買底褲

我都想知 明明我都係男人
我就次次都會奶返乾淨

屎眼都有毛啦一定有hi到閪毛

邊個話女人柯完會抹乾淨？

你咪問你老公囉 28 9歲既人妻

想乾淨 仲用抹？ 用水洗啦 on9

FING 完春咪收返埋

我係個1成
出街只會用廁格
只會去d似樣少少既商場去
因為fing唔乾哂
所以用完會用紙巾抹
自備紙巾

其實不論你疴落馬桶中間有水既位or周邊圓個d位
係會彈到上去的
(落廁板會cum住個個平邊位...唔知點形容 )
所以係家我會抹

家人死都話滴濕
但佢地又唔會鋪紙巾睇下係咪真係彈到

我係男人身女人心

除非你係滴滴仔 否則收槍果雨一定可以乾淨利落滴尿不沾

去男廁唔用兜屙尿嘅都係hehe多

曬氣啦
女人有抹個西又咪係臭撚到仆街

企係尿兜疴邊有得抹

講緊抹碌鳩你抹乜鬼野廁所板？

我通常係洗手盤一路屙一路洗手 最後隊個龜頭去洗 再比自己條底褲印乾

每次洗手嗰陣會拎出黎洗埋 用埋洗手液

睇下有無打過J
打過就緊係會抹

柯完會同隔離果位互相鏗一鏗
方便fing乾D

會成抽擺上洗手盆洗乾淨再吹乾

因為有女人奶返乾淨

女人尿道好近個西
個西好易因為d尿抹唔乾淨受感染
男人尿道同射精個到本身一樣地方 同尿道長d
記錯勿屌

男友唔沖涼條撚臭撚到
佢沖完涼條撚即刻冇味
利申 真絲

會唔會彈到咁高啊
最憎d男人柯到屋企廁板同地下都係尿

你屌個d唔乾淨姐

屙落水先唔彈

係你唔知有人抺姐，就好似女人都有人唔抺一樣

點解你唔抹埋尿道

抹下抹下會射左

唔抹 柯完條女幫我含乾淨返

你食完煙會唔會抺煙灰

吾你老母

好撚多臭閪dislike 擺到明留返啲尿比你地奶啦

我唔鐘意嘈
ok我知我火星青山黎

但我試過落唔落水都睇住佢彈到上去

你本身污糟所以先要抹ja臭西

咁究竟要痾係邊到先唔會彈呀 真心想知因爲次次痾都彈到成腳都係 每次要抹埋腳仲慢過女人

好似話廁紙有菌抹左仲衰 包皮撚例外

用口奶乾淨

自己入去睇

扭

搵紙巾印龜頭感覺好姿整

尿道炎機率低

自然有人清潔架啦

羨慕?想做男人?

底褲好黃

成日未屙完就收返轉身走，長期屙濕褲
有時著面褲都索到底褲有尿味 正

係屋企一定會抹，但係出街真係無辦法，係尿兜抹J真係好odd，入廁格又嫌麻煩

好多仔d純色底褲個jer位都黃黃地架la

認真
坐

如果咩都唔做都乾淨(丁)整齊(個人)我可以唔姿整的

我自己就習慣用風筒吹番乾